懇求大家今日一定要企出黎

無論本來你立場係乜都好
今次連登被DDoS已經係收窄自由
除非你連自由都唔要 變成大陸既一個市都無所謂
唔係既話你一定要出

一陣見

食飽的,行街街.下午見.

推

手足一陣見